[航空膠]想考RPL

是咁的，小薯想趁下年sem break去澳洲考個RPL

想知一般RPL要考幾耐？6-8月內會唔會夠考PPL？
要唔要有咩特別要求先比報考？
同埋報香港邊間RPL會比較好？

暫時諗到咁多求指教

唔太熟澳洲，以下只供參考

要考幾耐好睇天氣因素，天氣好既話一日兩轉都飛到，天氣唔啱既話半個月都飛唔到一次。做多d preparation，溫定書一去到就考Theory，拎定Medical，考定英文試都會減少你係澳洲所需既時間。詳情請搵一搵CASA RPL既Requirement，睇定有咩係香港可以做左先。

強力建議你唔好係香港搵學校考，自己做Research搵一搵Flight school/flying club個flexibility會大好多同平好多，有d香港既學校會貴一倍以上。

加油

Ching係咪考過，有冇少少經驗分享？

Up

畢業去考都未遲啦，武肺攪到出年可能未恢復到
同為航空撚，我都係讀緊書

有啲想畢業就報考因航

我讀航空ge 都想考個玩吓

我有牌，唔係澳洲
都係做多d準備，research多d，自己決定去邊間Flight school
另外想問下點解係澳洲同埋點解RPL? 如果你係想考cadet既話一定要諗清楚做呢d決定既原因。Sem break個陣澳洲係冬天，天氣會係點？呢d都要諗

幾時畢業？你要因航請人先得架...元氣大傷

2023年

same

我係有ppl 諗緊幾時開波考埋cpl 係其他地方做機師

因為而家人工50k up

走去考cpl 做機師都有排返唔到呢個人工

同埋一年之後講真應該未recover到

如果一年後考完cpl個demand仲係咁細就仆街

不過我信就係recover到架話會有多過而家既demand

利申27歲

真心勸你諗清楚先行呢步
我係行內人, 完全唔睇好將來航空業發展
你掉轉頭望下過去30 年呢行嘅待遇趨勢
完全係拾級而下, 可見將來都唔見得會向好

如果你而家工作穩定而有前途就唔好做傻事
當然如果你有強力家底做後盾就當我無講過